你地覺得唱歌係天份重要啲定後天重要啲

有啲人細細個開始唱歌已經好屈
音域極廣，絕對音感
所以我自細都好羨慕啲音域咁廣既人

想問一個人有冇得後天努力追上有先天優勢既人
但以我所知只係得氣量有得後天訓練

先天
後天

全部嘢都係先天最重要
後天只不過係發掘緊你嘅潛能

後天
唔好覺得人地唱得好係因為天生靚聲、音感同節奏感好
好多人自細聽好多歌，做好多練習，喺個充滿音樂嘅環境成長所以訓練到唱得好你唔知啫

先天重要
後天更重要
唔好一句話人天份好就抹殺左人地後天嘅努力

推

一個人冇專業訓練可以點練

天份
望下周傑能

搵專業訓練

咩都練到 但聲底係變唔到
最出名果d都係聲底特別/好
張學友 eason aimer sia
冇天份你幾勁都好永遠都只係唱k質素

由其eason 扮歌星唱歌果d人都扮唔到
中低音共嗚好靚 好入耳 簡簡單單 舒服順耳既唱法 反而最好

中國好聲音果d靠chok把聲 一刀斬落你到 但好快厭

$更重要(後天),看看juno

你唔知有天份嘅人練左幾多野同練啲咩姐

淨係音準同拍子都可以後天練啦

係咁吹話後天可以點點點果d 9成打手 自己教唱歌既 好心唔好比假希望人啦
除非真係有人天生聲底好靚 但0音準 要人教囉

所以冇人話juno唱歌勁囉
成品係勁既 佢咁有心造歌

傻既
有天份既跟本唔洗練都已經音準加岩拍
先天最重要 再加埋聲底靚

如果無天份就後生努力既資格都無
但如果天份過左某個門檻
後天既努力係有分別既

唔識唱歌咪覺得先天緊要，識唱歌咪後天緊要

後天改變既程度可以好大